天水圍去太古城中心

下個月會去太古城個邊番工。
咁我諗住搭69C or 269C去觀塘市中心再轉606 or 606a 直去。
想問下朝早八點咁上下行龍翔道、彩虹道、觀塘道呢幾段路塞唔塞？又有幾塞下？
另外東隧又有幾塞？
有試搭過城巴嘅969c 但得0720一班車，去到康怡廣場大約0840-0845。我番九點，如果一塞車就大獲
有冇巴打搭開, 俾D意見

同你一樣
我有時都會搭969c 搭咁多次都未試過遲到 8:55分左右會返到公司

巴打姐係都keep住搭969c? 你番太古第幾座？

留名g持行路post

摩西分紅海

一星期1-2日搭巴士 其餘都係搭西鐵
我返1座
點解要揀到咁遠返工？我成日都唔明自己點解咁做

因為無得揀呀 我都想喺樓下番工

巴打揀邊幾日搭巴士
屌！睇黎都要搭狗鐵 問埋狗鐵要搭幾耐

都係 不過其實我地天水圍既 去邊返工都遠

我仲要係四座

好遠啊

我唔定嫁 有時遲左起身就會搭鐵 我上車個站好衰 搭4後排有機會冇位坐

我西鐵尖東轉 我7:30-40落街 通常8:50左右會返到公司

狗鐵你上車起計應該一個鐘唔洗 如果你香港站行得快少少既話

騎牛啦屌

會唔會真係遠得太過份

你會唔會有最快最舒服嘅方法去到上環中環轉720?

一個鐘應該要跑 落車都仲要行去公司

你尖東條路咁長梗係要跑
南昌轉東涌線開心啲

天水圍邊個位?
我以前搭967轉地鐵
或者村巴，但只去到太古坊，唔係太古城

識搭一定係咁搭

驚遲到，點解唔閒日自己行一次預時間？

其實都唔係好遠者
利申西灣河返屯門

但我計過 尖東快5min左右 同埋金鐘行去對面上車 唔洗好似南昌咁行上行落

原來都有咁多同路人 感動

屌 感同身受
我依家番九龍嘅...但都會計到盡

隻牛唔是番工用的

如果最舒服 都係得搭鐵

天頌個邊。 check 過無部村巴近

咁係點用 了解一吓

舒服一定係搭巴士 上車瞓
搭鐵全程要企 又迫 有時又上唔到車

我上星期 0720天逸上967X 去金鐘轉地鐵0830到炮台山

可以參考下

thanks 巴打

咁一定係嘅

搵過份, 太遠

住天水圍識返一定係返奧運站

包你好快辭職

巴打大驚小怪左d喎 住大西北嘅基本都慣左出門要小一個鐘以上

預

好慘

睇黎無人揀觀塘入

認同 我都做左3年了

969c 有時第3個站就無位坐（頌富）
有無人send email 去城巴叫佢加多一班呀

留名
月尾搬Office去太古

我做夠4年都會走

969c唔會塞既。。咁早未有車龍

Plan緊967去金鐘去轉地鐵
但967有時都會塞車

係囉。之前試搭一次。喺第四站一上嚇窒左 屌，已經無位。企到落車

我今日0735係天水圍上車
真係塞一塞 0850 先到北角

我建議你都係地鐵

有時諗住排頭位實無死 有位坐

唔會搭去觀塘
天水圍去觀塘已經1.15小時 因為老龍 觀塘道會塞
兜超大個圈

點會搭69c再轉
2個鐘都返唔到

叫區議員做啦

好嘅巴打
屌 又要買濕尻全月通

無搭過個邊，唔知咩情況
Thanks巴打先

辭職啦 禁遠點反

要同時間黎先有用 大部分人都係返9點
佢早到又太早返公司 遲既就實遲到

每日返工都成個鍾 來回兩個鍾
冇哂私人時間 值得咩？

仲未計有可能OT

同區議員提議埋叫城巴分兩個站開啦
反正特別車黎

967到中環再轉啦
967平均一小時 西隧十年都唔塞一次

去觀塘再轉係on9
塞一塞都最少粒半鐘

606 20分鐘先一架

唉 有頭髮邊個想做熾哥

有無諗過西鐵去紅磡轉紅隧巴士
利申 唔知交通狀況

967x or 967
稅務大樓落車轉720p
早就搭8晏就搭11到

搭得巴士預左有機會塞
但舒服過搭鐵
仲要唔係西鐵站附近
比我搭巴士過左海轉地鐵算

好似無車快到太古城
118直接去柴灣
其他去北角，筲箕灣車好似要係銅鑼灣開始兜

102，106唔兜銅鑼灣，經英皇道

紅隧快則20分鐘 塞就45

試過北角去紅磡 塞左一個鐘

咁當我冇講過

但係天后開始都行成十個站
唔知朝早會唔會塞車
一塞起上黎今日我紅磡去入境處果度要五個字

照咁睇真係搭西隧巴過海轉車最明智

最保險係淨係搭鐵
起碼唔會炒車先（除非佢壞）
但想舒服d就係你講咁樣轉車

太古坊一座？新起嗰棟？

西隧個邊好似無直車去太古城

呢條路線都唔錯

不要再說了

我今日搭1745左右鰂魚涌返天水圍 1900左右到
係尖東轉車
你參考下

朝早繁忙時間有 102P, 過左海下個站就北角
唔好睇佢時間表得幾班，城巴成日偷偷地開多幾班，分分鐘同正線 1:1 咁開

太約幾點上車？

好遠呀

其實巴黎球手球應唔應該俾
手臂嗰位置我覺得算自然呀 點會知道隻手會掂都個波啫

覆錯
sorry

同問

269c + 606 係無錯
但最好預早 40+鐘鬆動時間
出去當行熟公司附近地方又好
食早餐都好

真係點都唔遲到才玩 月巴月票
差額夠你早餐麵包錢！
(18.4 + 10.4) × 2 = 57.6
但月票一日26蚊，30日 780蚊

你塔一日都double有突
斷估你唔會返少過15日工卦？
因為606過海聯營要指定九巴才月票有效

但個差額都唔細

為狗巴月票慳錢嘅搭269D落元朗頭站轉968X咪得
何必走去買龍翔道大細

咩叫村巴？

110到但靠佢會死人

如果你住得近西鐵站，我建議你落元朗搭968X，0700-0800每十五分鐘一班，你七點半前上車，一個鐘頭十五分鐘左右車程到鰂魚涌，開左中環繞道之後快左好多。

唔係掛。村巴都唔知係乜

969c 算啦，咁麻煩

969C會唔會塞得好嚴重呀
未搭過 但我9:15要番到公司 係太古坊個邊,,
暫時都係城巴過海再轉地鐵
全搭鐵番到公司都無半條人命 逼到沙甸魚咁

上環上地鐵可能仲有位坐

中環灣仔繞道開通左後最快可以8:40分到太古
都有半個鐘時間比你

(22.1 × 2) = 44.2
一程車搞掂，好處可以瞓
好過狗鐵轉幾云

好地地住天水圍點解係要學人去咁遠做野？搵返份屯天元咪算囉 唔得架咩 ？

從來未坐過 坐地鐵15分鐘內到鰂魚涌

你要知道好多巴絲番緊寫字樓工都係係港島為主
有得揀我都想公司係我屋企樓下

我坐地鐵幾蚊

我女朋友之前番實習太古坊 行路5分鐘

我唔係住元屯天點知咩村巴

咁你唔做寫宇樓工 搵份係屯天元既乜工都好咪算囉
係

大哥 你知唔知係邊到上車？
我搵過淨係去到灣仔

有時冇位坐 慘過搭地鐵

我下份應該重點搵尖沙咀 希望搵到啦

好 我搵搵 感謝

其實好似係常識

但我真係唔識 由細到大都冇人講過

天頌有
屌 運輸處無嘅

去咗紅磡巴士總站先先再搭722去太古城中心

絲打介唔介意講埋天頌邊個位上車
好人有好有報

同求 我都搵唔到
有冇名呀 電話果d可以share

我都想講去觀塘段路除時重塞得過份過港島
967/969 轉地鐵無咁嬲

就係屯元天無咩好工揀呢
有我都想做 每日搭車慳好多時間
我而家搵到份番中上環我都已經心滿意足 已經係港島入面最近

一世平安呀絲打